Projet de création d'une infrastructure AWS via Terraform

1) Création de 3 VMs
	- Une avec NGINX
	- Une avec Redis
	- Une avec Postgre

La création des VMs nécessitera le dimensionnement précis des VM (donc la vérification des requierements de chaque service)

2) Création des éléments de sécurité 
	- Groupe de sécurité réseau
	- Régles adéquates (notamment le port SSH n'acceptant qu'une seule IP)

Infra : 3 VM (image ubuntu : ami-089d839e690b09b28) + Subnet + NSG + 

Requierements : 2CPU, 4-8 Go RAM, Stockage ESB, Débit faible à modéré, IPv6 si possible 

Redis :
4 CPU Cores
16GB RAM
Two Storage Devices
1GBps Network Connection

Nginx : 


Postregre :


